集思廣益 究竟學生點樣先可以有效咁係和理非層面做到野

琴日係DI到搞咗次罷課，雖然係叫做多人過上兩次，但係我覺得硬係覺得無咩成效。

所以我想集思廣益一下，特別係暴大，我好想知點解暴大好似可以做得好成功，撇除人地係三大呢類理由。

有人提議過試下做各種嘅聲援活動，例如連儂牆、busking、貼文宣等各種活動，但係我最怕就係件事會變嘉年華

麻煩大家幫幫忙

推

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

Push

出街挀傳單，日日去停車場門口影狗車

sor 我講多咗

DI有人提過話試下用翻學生嘅專長去做各種聲援活動 咁我諗到嘅可以做嘅嘢都係嘉年華feel 所以先咁講

玩國際戰線？ tweeter reddit 要人